一人一個尷尬事

去姨媽屋企沖涼
留低左條底褲唔記得拎走

生存喺依個世界